今晚打邊爐

三條友打乜春

關ching都過左來

互射

食你就食啦 有得話事咩你

落大家樂打

呢個淘寶貨來

真。二哥？

真定假呀你

二哥呢d鐘數應該唔得閒

洗乜講1 記住用膠碗1呀

射你個雞屎忽

我似假咩

我淘你老母

請人食飯 會5左個isp email

你話呢

肥牛

工字無出頭

都係做生意啦年青人

收皮啦扮二哥

人地話寧睇高登玩單機都唔過來
關二哥邊有你咁撚惡呀

假野 屌你老母